telegram 1對1 巴絲吹水9up心事台

難得dayoff無野做
巴絲都可以傾下計
上至天文 下至地理 感情又得 9up又得
21歲仔讀緊u 工作上既問題未必答到
Telegram:Jp9671